php artisan ui bootstrap --auth - Prepara o ambiente contendo os pacotes básicos contendo os controladores de autenticação
php artisan make:mail MensagemTesteMail --markdown emails.mensagem-teste - Cria um novo template de email utilizando markdown
php artisan vendor:publish - Publica alguma alteração dentro da vendor/ para resources/
php artisan make:notification RedefinirSenhaNotification - Cria uma nova forma de notificação
php artisan make:export TarefasExport --model=Tarefa